{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_063645",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6900071'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-11-13",
        "domain": "음식점",
        "title": "냉장고속을 털어서 만든 전복 떡 잡채"
    },
    "text": "久しぶりに食べるうちのものがおいしいよ。新郎が冷蔵庫の中身に転覆餅チャプチェを作ってくれた。天気は肌寒くて早く仕事を仕上げてぐっすり休みたい時おいしい食べ物を食べたので気分がよくなって。調理時間は30分以内であり、必要な材料は転覆、野菜、トッポッキ餅、当面、タマネギ,ニンジン,チョンコチュ、マッ醤油、胡麻油、幅広のゴマ、フィンフチュ、食用油だよ。先に冷凍室にいたアワビを皮を除去して内臓を取り除いた後、便で切って。玉ねぎはやや太いまま、にんじんは5cm長さに千切りにしなければならない。チョンコチュは種を除去して半分に切って斜めに千切りにしなければならない。野菜で作ったトッポッキ餅はぬるま湯に浸して解凍させなければならない。解凍された餅はごま油とマッ醤油、そして水をこっそり入れて炒めるといいよ。当面は事前に呼ばれず、マッ醤油、ファンソルタン、食用油をひそかに入れて完全に煮なければならない。ファンに食用油を少し巻いてタマネギを先に炒めてくれて、アワビを入れて炒めてくれて。マッ醤油をひそかに入れてカキのソースのような効果を与えなければならない。残りの野菜を入れて炒めて、当面のと干し菜、トッポッキ餅を入れて炒めて完成すればいい。最後にごま油と幅広のごまを入れて最終的に完成して。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "この料理は転覆餅チャプチェと呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "この料理の調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "この料理の調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "この料理にはどんな材料が使われていますか？",
            "answer": "この料理には転覆、野菜、トッポッキ餅、当面、タマネギ、ニンジン、チョンコチュ、マッ醤油、胡麻油、幅広のゴマ、フィンフチュ、食用油が使われています。"
        },
        {
            "question": "アワビの調理の仕方を教えてください。",
            "answer": "アワビは冷凍室から取り出し、皮を除去して内臓を取り除きます。そして便で切って使います。"
        },
        {
            "question": "玉ねぎとにんじんの切り方はどうすればいいですか？",
            "answer": "玉ねぎはやや太いまま、にんじんは5cmの長さに千切りにします。"
        },
        {
            "question": "チョンコチュの切り方を教えてください。",
            "answer": "チョンコチュは種を除去し、半分に切って斜めに千切りにします。"
        },
        {
            "question": "トッポッキ餅の解凍方法を教えてください。",
            "answer": "トッポッキ餅はぬるま湯に浸して解凍させます。"
        },
        {
            "question": "餅の炒め方を教えてください。",
            "answer": "解凍された餅はごま油とマッ醤油、そして水を入れて炒めます。"
        },
        {
            "question": "当面の炒め方を教えてください。",
            "answer": "当面は事前に呼ばれず、マッ醤油、ファンソルタン、食用油を入れて完全に煮ます。"
        },
        {
            "question": "アワビと野菜の炒め方を教えてください。",
            "answer": "ファンに食用油を少し巻いてタマネギを先に炒め、アワビを入れて炒めます。"
        },
        {
            "question": "最後に入れる材料は何ですか？",
            "answer": "最後にはごま油と幅広のごまを入れます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 407
    }
}